法國itchy個牙lia mv同promotion啲相好似典型亞洲整容樣, 但live又唔似

典睇其實有無整?

暫時未見有人咁問過
樓主睇野係幾細

飯拍都幾醜

驚到要轉移話題?

who 有無圖

你貼圖我就驚喇

驚到要扮唔識
睇來我開呢個post嚇怕好多人

覺得live個樣自然左 mv個樣有啲怪

得我覺得正?
樣唔算top 仲有整容嫌疑
但笑個樣cute+淫 好撚想屌柒佢

都幾令可惜畀牙鈴處刑

佢格肋底好似好白

睇睇下又覺得佢幾正 英文又勁 有種對佢愈嚟愈好奇既心

唱歌都勁
第一次睇mv真係完全睇唔到個種

都真係勁 不過睇過有場mr remove 完全咪嘴了

典解呢張咁似少時最渠個個

開夠itzy post 未呀你班人
垃圾jyp公司就唔好吹捧啦

momo歌喉嘅主唱我真係第一次見
再次證明呢個世界識英文就有得撈

屌喇星 呢條女真係好撚廢

問有冇整 ?
唔係諗住泡菜國娛樂圈真係有純天然 咩都冇整過啊嘛

可能mv個陣 岩岩整完 /打完針 未消腫, 依加自然啲掛

個樣又係幾有喜感